中一課程嘅中英文

想問下中一嘅中文同英文syllabus學咩

I go to bus by school

應該教is that the one I can buy and the one thing that you want me I can send to the one

i fuck my hand everyday

大約係Being well behaved, John received his reward from his class teacher.